傑斯被捕,打擊眾籌,追殺網台| 匪類幾分鐘監察

#傑斯 #YouTuber #習近平

傑斯被捕,打擊眾籌,追殺網台|
匪類幾分鐘監察
20年11月21日

香港花生
217K subscribers

#傑斯 #YouTuber #習近平 #KOL #加速主義 #言論自由

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

我與傑斯的交情: (00:00:00)
資助在台港人都變搞台獨: (00:03:48)
洗黑錢打眾籌再追殺網台: (00:09:23)

私吞700萬

唉，人心隔肚皮

Patreon遲早都變非法眾籌

希望佢係買美股錢搵錢再幫手足啦

好明顯唔係囉，網民捐錢係指定俾去臺灣手足生活費，佢就拎一半用嚟炒股票

向好個方面諗 佢想滾大舊錢幫手足姐

打壓所有時事評論員